正義聯盟黨擲百萬拍《血傘》 描寫傘運推翻政府十年後的香港 蔡克健：年輕人不願撐政府拒參演

正義聯盟黨宣佈，投資開拍電影《血傘》，故事講述佔領行動推翻現屆政府後，香港十年後的情境，預計製作投資最少100萬港元，由該黨副主席蔡克健編劇、執導，黨員及友好均將「粉墨登場」；《壹週刊》引述蔡克健表示，目前物色演員上遇到困難，不少年輕人得悉電影主題為撐政府，就拒絕參與拍攝，呼籲年輕人幫忙。電影預計7月開鏡，9月上映。

正義聯盟黨今日就拍攝計劃舉行記者會，早前被指欺騙黨員金錢，遭罷免黨主席一職的李偲嫣並無現身。愛港之聲召集人高達斌及保衞香港運動發起人傅振中等人均有出席記者會，但未知是否將「粉墨登場」的友好之一。

蔡克健表示，電影將由他與大陸友人開設的電影公司製作。他指自己在佔領期間已在構思，如果「雨傘革命」成功推翻特區政府，香港將會被一班「披上『民主』的暴徒」管治，希望透過電影讓港人反思，香港應走安穩繁榮之路，還是如伊拉克、敘利亞等地一樣，令人民為逃避戰禍而流離失所。

正義聯盟黨另宣佈由本月22日起，連續18個星期日在全港擺街站，收集市民簽名要求重新推出「一簽多行」；蔡克健認為，重推一簽多行，會令香港因過往激進團體衝擊陸客而變得負面的形象，有所改善，以助本港經濟。

得個一球可以拍到乜

講咗幾年
但仲未交到貨

講左咁耐都未拍
雨革之後我大學我都就黎讀完啦屌

抽到乾哂

Cap左水就走啦仲拍鬼拍馬

我就唔信搵唔到人拍，昆明擺檔

張poster衰撚過小學雞整習作

成張海報好有上世紀90年代初到中期，啲人啱啱開始識用電腦繪圖嘅情懷

仲以為DC拍
等我開心左一秒

張海報好復古

去d愛國學校大把後生啦⋯⋯

不過應該幾好笑
出到黎全部鄉音

邊可能比你拍，你都唔夠膽拍64 中共比人推翻十年後既片啦

其實而家普通學生都已經係咁

就算投共都唔係向依班傻西啦

張POSTER好撚似20年果啲C級片

識唔識搵私煙著校服扮學生呀?

唔係咁講，其實香港電影業好多人都好有義氣
只要個劇本寫得好，有誠意，影帝都會肯收順d，香港好多低成本片都係咁拍成
但係我想講有義氣個班同時都係有良心嘅人，點會肯同你拍套咁嘅嘢，調返轉分分鐘有錢都唔會幫你

不過咁，香港大把賣港賊，老中青都有，但係呢班人肯定無能力做好一套戲出嚟

利申電影人

初以為DC 個

7月拍9月上
得啦大家可以番屋企啦

仲垃圾過youtuber

睇幅海報仲以為係80年代電影

無世仇式宗教衝突敍你老母利亞咩

咩都唔撚識仲要扮有深度有意義

繁榮富強？家陣20年不食不喝先夠安居、生思成本全球最高真係好撚幸福呀

做人都唔開心仲係度生活有咩意義

去深圳3和搵大把人揀啦

朝早去海新信門口大叫“日結! 日結!”就成班大神爭住報名

廢老扮做年青人囉，使乜向外求啫

根本唔會有，冇一個有錢人會蠢到挑戰支那政府底線出錢俾班友拍禁片

1000蚊都夠搵連登仔
點會冇人拍

哇幾錢飛

呢D撚屎戲邊個會睇

個poster柒到，邊撚個垃圾整

叫周溶扮學生

咁小budget
唔方出得起錢啦請人啦

揾黃玄賜整張出黎仲靚

其實想睇下拍D咩出黎

諷刺共匪奪權後更獨栽？

直情成套含核北話啦

又洗黑錢

佢地唔係有好多資源咩

禮義廉青年團

仲未計貪污
淨返一半啦

到時全部年輕人都係帶鄉音嘅演員演出。

搵湯怡咪得囉。佢日日睇大公定文匯㗎嘛。

大把後生仔入咩惠州新動力、潮州同鄉會個堆親中團體，要開拍不知幾易

無線配音啦

cap完水

中學生交功課速度

唔係有好多奶共學生組織架咩